3080FE 隱形版發售 Invisible edition

Nvidia Rtx 3080 Hungry Great Dane Photo Paper Edition

3080 super!!!!

國王的新卡

買左國王版

同連登仔話自己fg50k一樣
明知係假但都有人信

留名等睇invisible PS5

bid埋一份啦

同某網預訂一樣